90後求一套卡通片名

有個大爐會整啲怪獸出黎 有一集主角女朋友誤跌入個爐到變埋戰士

印象中片尾曲係女奸角夜晚係城堡到沖泡泡浴 好多泡泡飛上天 每個泡泡都有回憶畫面

Jojo

記得有個類似NG騎士嘅頭盔

機動戰士高達00

變左身都係人型 幾益智

主角都係細路仔 讀緊書

打邊爐家族

進擊的巨人

電腦小奇俠
ゲンジ通信あげだま

好好睇

應該係ゲンジ通信あげだま
感謝大佬 連登之光 仲以為搵路返

樓主識貨,九鬼麗真係正到痺

小學覺得主角女朋友好正 心諗點解片尾曲沖涼唔係佢